<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/cl_root_container"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".transitionname.TransitionAActivity">


    <LinearLayout
        android:id="@+id/cl_container"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:background="#fff"
        android:orientation="vertical"
        app:layout_behavior="com.google.android.material.bottomsheet.BottomSheetBehavior"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent">

        <ImageView
            android:id="@+id/iv_douyin_b_top_1"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:transitionName="activitytransition"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
            tools:layout_height="400dp" />

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了焦迪上课了阿卡德罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了罗夫啦看见对方克拉焦迪上课了"
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/iv_douyin_b_top_1" />

    </LinearLayout>

    <ImageView
        android:id="@+id/iv_douyin_b_top"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:transitionName="activitytransition"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>